財政預算案手語翻譯

黑蚊蚊，又係個牆角嗰度，係唔係玩嘢